【年經】一人一個收到最on9既聖誕交換禮物

咁又一年 快到聖誕

第一個lihkg聖誕post好似係

一人一個收到最on9既聖誕交換禮物